其實野比大雄喺遇到叮噹之前係咪應該已經頂唔順自殺死咗？

定係以前啲人心靈無咁脆弱

靜靜雞話你聽
其實大雄喜歡俾技安同阿福打

胖虎就胖虎
小夫就小夫
乜撚嘢技安呀阿福

00後？

六分鐘8個負評

90後都改左名叫多啦A夢啦 老屎忽

哦

90後表示睇到97先改多啦a夢
之
屌你老母咪撚屈

十分鐘19個

精靈寶可夢
皮卡丘
妙娃種子
😎😎😎😎😛😛😛😝😝😝😝😝

我覺得係叮噹遇到大雄之後頂唔順自殺死左

其實大雄同胖虎係hehe

你唔撚識啊

你識條鐵咩

幾歲呀朋友

係牙擦仔呀

咁97,98,99叫唔叫90後呀

又ff

呢個幾耐無見過

我無話野比人知

死番入你老母個閪到啦
00後響到扮大佬呀？